支那燕京有嚴重肺炎病人逃離醫院

又迫中國整d惡法黎治你班友

3歲點逃走

佢地自己都叫武漢肺炎 仲係到屌鳩人改鳩壞個名

一家三口

完了吧如冇以外

去天上人間

笑撚左 岩啦橫掂領左野
應該去下旅行 散下心

去中南海走轉啦

搵藉口解釋首都發病

去搵 維尼 傾心事

而家明點解佢地支持政府監察，人臉識別

正常啊，怕人道毀滅

你知我知支那係做得出殺病人燒屍既行為
你估支那人唔知咩
應該話得咁少人識走佬，證明支那洗腦好成功

生化危機 OUTBREAK

可以加燕京